「藍色經濟圈？」Vans推出黨鐵職員專屬優惠

有朋友做黨鐵 收到呢個Promo
嗰陣Vans舉辦設計鞋活動嘅時候
已經封殺左黃嘅Design
Vans一直唔聲唔聲
其實暗啞底藍到仆街
希望大家可以一齊抵制
買左嘅話照著
但未買嘅就盡量唔好再買啦

仲做黨鐵?

收到風Vans亦有打壓之前係社運
有參與罷工遊行嘅員工
有無人可以爆料

時代革命主題鞋設計比賽被DQ

依家邊有後生仔去vans買野
就算著緊都係舊鞋

轉其他牌子啦 屌你 爛閪vans

不嬲做生意都會向大機構員工提供優惠

不足證明藍色經濟圈/vans 係藍

不過當年佢打壓黃作品真係屌佢老母

我一向唔著vans 無得杯葛

柒撚到 後生又嫌佢柒 啲啊叔啊嬸又唔啱着呢啲板仔鞋

掂

LM&PUSH

同埋想講Vans不嬲係咁架喇 啲上司又對下屬施壓 仲諗緊有咩方法炒多啲員工 仲要覺得人哋善忘 又係IG出POST 真係當真香港人唔記得vans DQ單野......

年輕人要放棄VANS

踩版可以買咩鞋？

nike sb
不過nike都係奶

Vans香港班管理層垃鳩圾
成個Vf集團無個brand做得掂
根本呢幾年由buyer揀款開始已經淨係顧奶支那客
前線員工training都搵支那人講talk
DQ事件之前已經無幫襯好耐
去旅行/ 上網買啲款又便又靚
DQ事件之後直接罷買罷著
見到off the wall都覺得嘔心

認同

嘩 真名上連登呀？

聽講管理層已經收到風 仲呼籲啲員工篤灰

係 又炒人

咁嘅閪工做唔做都罷啦
除咗多假無樣嘢好
俾人炒嗰啲走之前記得幫公司睇下有無嘢違規呀
尤其啲倉咁多貨有無犯消防條例呀

其實我見到VANS IG Story 放左員工model相 睇完都唔會想買啦 又迫員工做嘢

少少錢都慳

推

慳錢唔緊要 都唔好派啲有問題嘅口罩俾同事用

More想知

垃圾vans鞋著壞腳

淨係知派左啲超標嘅口罩比同事用 真心吾明咁大間公司連正常口罩都俾唔到同事

聽過後尾仲派左啲疑似假嘅JTK口罩 每個人兩盒 最後仲要俾人發現係假嘅 就不停解釋

Vans 其實可以執喇 又奶共 款又核突 完全唔明啲buyer係咪正常人 傻閪都唔買喇 而家仲要冇支那人買 幾多折都無喇 星期六行街見到Vans拍撚晒烏蠅 其他舖頭好多人行嘅時候 真開心

Lm

藍店變紅店了